聶德權：港中兩地疫情不同 60歲以上鳩打比唔打好

聶德權：明白市民憂慮副作用 疫苗接種率跌至七成二

負責統籌疫苗接種計劃的公務員事務局長聶德權在本台節目表示，明白市民會關注及憂慮接種疫苗後出現嚴重副作用或死亡的個案，所有個案都會依機制交由專家委員會審視，判斷有否直接關係。他指，市民的憂慮反映在接種率上，疫苗接種計劃初期的接種率超過九成，但昨日跌至七成二，即是有預約了的市民沒有前往接種，但他同時強調很多市民仍然對科興疫苗有信心。

被問到內地未有將60歲以上長者納入優先接種群組，港府是否將本港的長者當成「白老鼠」，聶德權解釋，內地的情況與香港不同，本港在過去幾輪疫情中，長者的感染及死亡率都偏高，專家委員會審慎評估後，認為長者接種疫苗的效益大於風險，強調長者要視乎自己的身體狀況，假如有未受控的病情，就不應該接種疫苗。

原文網址：

有咩唔同？大家都係中國人

放心哂 我地藍人可以安心打科興

局長係咪搞港獨？

明明大家係一家人
有咩唔同？
係咪歧視中國人？

內地的情況與香港不同......

咩料....上面無老人家??
60歲以上死撚哂??
政權唔在意60歲以上人死活??
有巿民懷疑聶生已經洩露左腳家機密...........應快D同李大導傾傾佢~

廢老邏輯：「做左好過無做」

佢地無諗過死左人
攪到啲人連 Biotech 都唔敢打
做左仲衰過之前

效益大於風險

如果效益=90%
風險=89%

個接種率點計到9成出來

有咩唔同 一樣係中國

支持

廢老快啲打唔好停

老人家要搏都唔會打科興，biontech 有95% 點解打隻得50% 既科興。

881問佢係咪中國人體質會適合d都唔敢答

同處理禽流感手法一樣

上垃圾袋同鷲哥圖.jpg~~

每日有10 個 booking
有九隻廢老最後有出現打針

我大清自有國情在

咁有意思咩叫返出席率算把啦

上面食開元素表係唔同嘅

放心晒，快叫多啲藍絲去打啦

藍絲唔打科興就係漢奸走狗賣國賊

公務員事務局長

政治凌駕科學

當廢老狗咁撚

科咩學丫，嗰班專家委員會識春疫苗咩，咩專科嘅人都有，咪又係拉雜成軍

打死曬啲藍絲廢老，唔單止可以將佢地層公屋讓返出去，惠及劏房戶，隔絕隔代貧窮

現實係效益<風險

呢d似是而非的語言藝術係用嚟氹藍絲的，唔係講畀我哋聽

反正人命只係數字
打又死唔打又死
梗係要俾一筆支那賺

老人家有咩唔同，會抵抗力勁d唔會死？

認同

快d打

因為愛國

繼續打唔好停

愛國藍絲團體仲唔拉隊去打科興做下 show 嘅？

帶頭港獨

被問到內地未有將60歲以上長者納入優先接種群組，港府是否將本港的長者當成「白老鼠」，聶德權解釋，內地的情況與香港不同，本港在過去幾輪疫情中，長者的感染及死亡率都偏高，專家委員會審慎評估後，認為長者接種疫苗的效益大於風險，強調長者要視乎自己的身體狀況，假如有未受控的病情，就不應該接種疫苗。

即係大陸長者就唔偏高？聶德權同大陸CDC解釋下

係咪當國安法死架

局長想搞港獨。拉得

藍屍條命用黎比港共擦鞋用
支持繼續打 往死裏打

當然唔同,尊貴既中國人同埋實驗用香港白老鼠點可以相提並論?

高調賠錢啲人衝住去喇
到底佢係想唔想啲人去打針

中國人支持中國疫苗 okay？

中國人體質論破產了
間接指香港人不是中國人？

明白市民憂慮副作用

咁枝針主要係殺人 副就心血管病致死

仲係玩緊語言偽術
9成跌到得7.2成只係冇放飛機率
預約數字跌左幾多又唔講
走去講呢啲了能數

疫苗預約網站瀏覽次數上升250%, 反映市民對科興疫苗充滿信心

分裂國家？又話係一個支那嘅？做乜局長又話兩地唔同，淘寶全國免運又唔計

想話都仲有7.2成預約左冇放飛機
睇落冇咁柒

佢意思係上面啲老嘢冇咁抵死

大家都流住中國人既血
有咩唔同呀
呢D官肯定不是愛國者

唔係喎
好似老人家撐科兴多d

點唔同法? 唔同人種? 舉報局長分離2岸人民

咁咪好，natural selection

要打啦，香港班廢老唔死只會害咗d後生仔

聶德權,你已經違反國安法企圖分裂國家罪

邊個既效益
邊個既風險

明明全世界都確定係廢老殺手...
內地的情況與香港不同？
內地的情況與世界不同？
又港獨？

陳志雲都頂唔順要爆佢
問佢有冇COMMON SENSE

推，個d死左嘅都係安心老死，關打針咩事？

開始詞窮解釋唔到，亂咁up

我其實都唔明疫苗點解關公務員事務局局長事, 唔係應該民政事務署事?

咪係 分裂國家拉得

幫佢總結一下，即係香港老人家比較抵死

潛台詞： 喂唔夠人，你班腥港五等賤民同忠誠廢物快d嚟打， 唔係點夠數據貢獻返比蛆蝈

答案係 香港60歲先中年

醫學啲嘢你聶得權無資格出聲

原本已經想要政治凌駕科學，宜家洗濕個頭頂硬上。諗起都柒

賠錢=認有問題=落支共面=唔得

局長搞港獨

我喺nowtv 睇到佢講疫苗，心諗關咩事

效益大過風險呢啲咁嘅不負責任說話都講得出？

兩地情況唔同，
喺內地60歲以上係唔俾打科興的

咁有數據未

支持政府梗係打啦
叫人唔打即係政治化疫苗

話有250萬賠償已經係對枝針冇信心
都係落面喇

如果打埋第2針爆煲死勁多廢老既話
呢班專家一定會比政府當condom

黑警都唔打科興點撐政府

嗱，唔好為反而反，今次我支持

局長個老母打左科興未?

內地的情況與香港不同，本港在過去幾輪疫情中，長者的感染及死亡率都偏高。

長者死亡率睇國家架？

大佬, 你連彩都唔派.
成班廢老想博下200萬都唔得.
叫你老母打左先啦.

失覺哂
原來成個政府上至特首下至公墓園事務局嘅所有人都有醫學位
失敬失敬

香港正府通告::應近年香港謀殺伴侶，父母及子女爭產案……日漸增加！因此應廣大市民要求60歲以上接種中國(科興)疫苗！有望將來能將60歲以上滅活減少後，令香港社會更和諧進步
香港人加油

前提係聶德權相信支那個確診死亡數字
但問題係我樓下屋企啲藍絲廢老都唔信

正解啦
如果科興係 利益>風險
咁biontech應該 利益>>>>風險

完全唔係理性選擇所以結論係抵撚死啦

分離主義

政府and condom

關咩事
政府專家小組都話唔關支針事
作為愛國者當然要信政府
建議特別要跟港共高官打科興，就實無死

香港廢老係condom

香港藍屍咁鳩蠢 唔搵班廢老做白老鼠搵邊個? 螻蟻都尚且偷生 呢班低等生物藍屍連蟻都不如

佢係醫生？憑咩咁講？死左佢負責？

到最後一蚊都冇賠，咁就可以扮到好成功

羅致光話60歲先中年 係咪睇唔起啲60歲以上嘅中年人士？

怕死先打針, 但係打咗針死亡機會更大

香港60歲先係中年

認真，香港政府都嫌癈老既生存成本太貴...

不如直接啲講清洗人口老化

由地球獨立

又一個港毒局長

老人係撐國藥